有個又愛又恨既最好朋友

有冇人有個好重要既最好朋友
你好重視佢 但佢唔嗲唔吊
成日口頭上就話都好重視你 但行為上完全表現唔到

想唔理佢 但又做唔到
廢柴 友死友還在下個更可愛